[突發23:23]政府呼籲市民預留時間上班

特區政府發表嚴正聲明，表示留意到有示威者鼓吹星期一罷工、堵路及阻塞公共交通等，呼籲市民切勿參與堵路、干擾交通運輸設施；運輸署會密切監察路面交通及公共運輸服務狀況，市民早上應提早出門，預留額外行程時間。

政府亦呼籲市民緊守工作崗位，本港經濟正受外圍不利因素及本地社會事件困擾，處境嚴峻，任何大規模罷工和暴力衝突，都會影響市民正常生活和經濟活動，進一步損害有下行風險的經濟，削弱國際社會和投資者信心。

政府重申公務員隊伍必須保持團結，切勿因個人理念而影響政府運作或公共服務。

我你拉

你班狗亂咬咪影響市民正常生活囉

仆街港共 唔係第一時間關心市民安危 竟然叫人記得聽日準時返工

笑撚死
政府管咩人返唔返工

連續兩晚搞9 班街坊, 唔出黎都唔得啦

我就7點落街慢慢嘆埋個早餐先同你玩

屌你老每啦

上你老母班

大家一定要返工
拉左幾多個後生仔
死左幾多個後生仔
Who fucking cares?

冇需要

頂你，呼籲緊人罷工，你嗌人再早啲返工。

On撚9
返你老母

聽日無人返工呀屌你老母閪

搭飛機咩,預留時間

林鄭唔做野叫香港人做野

當香港人係奴隸

屌你老母臭閪今晚仲周圍不停辣火頭

四點半圍巴士廠
我四點出門返工呀戇撚鳩

咪撚ON9
仲返工? 屌你老母!!!

你都on 99

你政苦做唔好又要我提早上班？

又唔見林鄭6月9 果日提早出來道歉？

- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰
- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。
- 短期防守，絕不長期守。
- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間
- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。
- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。
- 聽同伴意見，不被捕為主。

屌你，回應訴求個個即刻做返港豬啦
你估個個星期出嚟唔撚攰架

歪牙

有部分的確係

又出嚟辣火頭，好似驚我地唔夠人罷工咁

我淨係知佢唔攰
出嚟鳩噏幾句 去下酒會
又可以放假睇警民開戰邊個搞成今時今日咁心知肚明

政府警察對香港人強硬佢地輸撚硬

關你撚事呀 垃圾政府

聽日機場表演俾你同班狗睇有幾多人想你哋死

依個政府真無能

屌你老味做乜鳩 講到好似唔返工就會死咁

其實搞到咁都仲當你傻咁係咪最後真係要成立新政府

收聲啦林奠

痴撚線 講撚到好似唔返好似犯法咁

依個時候仲同我地講經濟，顧掂自己先啦 on99

你地唔返工 仲邊有人交薪俸稅
冇人交薪俸稅 點出糧俾香港警察？

呢段係咪講緊林鄭

我呼籲政府正視訴求，柒婆切勿再因個人利益而影響全港市民。仆街政府仆街黑狗

笑撚死，憑乜叫人番工
屌你老母

本港經濟正受外圍不利因素及本地社會事件困擾，處境嚴峻，任何大規模罷工和暴力衝突，都會影響市民正常生活和經濟活動，進一步損害有下行風險的經濟，削弱國際社會和投資者信心。

關我撚事
推送中時外國話會影響營商又唔見你驚?

最削弱國際社會同投資者信心係班元朗黑社會無法無天呀

打山竹之後要返工 就叫僱主同僱員自己come be flexible
而家要罷工就出呢篇野

政府好驚大罷工

笑撚死
講到聽日打風咁

洗唔洗依家開始返？

緊守崗位
你老母個閪就緊

要罷工 不了

香港政府廢到一個點

番你老母

屌你
啲黑警亂打人
我唔敢出街囉

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

收到! 咁我都預留番時間先

本來唔想罷，比佢講一講就把起火

唔好令唔罷工舖頭賺多左
屋企食好啦

加多句，垃圾政府

街咁危險都逼人返工

我真係諗唔明
我返唔返工關佢乜事
我做廢青唔通差佬要比津貼我？

上你老母咩成日叫人返工

政府肯做野咪冇事lor

他越是叫你不要做的事，便越是要做

唔怪得d政策錯撚曬，原來真係離撚曬地

傻架？！
咁鐘意番工
你番埋我果份

提早出門超合作運動

又係喎，真係完全唔關事

屌你老母我返唔返工關你撚事

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

我唔會早出門咁膠囉，既然要早出，返工不了

一齊罷工

返工不了

唔返預乜撚野

咁啱嘅，我地都係叫人早D起身去搭地鐵同去巴士站。

呢個真
港共不斷幫香港人換血
本土年輕一代真係要團結

示威姐，有咩危險

成會社會吾撚係3萬黑警玩哂，係由無數市民默默推動，5/8 就罷比柒婆睇吓！吾返工使吾撚使打呀！

只有一個不利因素
而唔係外部
係內部
就係你 林奠

邊個傻閪逐個逐個comment 負皮

唔係驚呀
日日龜縮
有咩資格叫人番工

屌你老母邊個負皮啊

屌你老母邊個負皮阿

8月5日全港被罷工

8月5日東鐵線

管掂啲狗先啦

自己煮喇 咪撚益開檔班藍絲

我正想講，有個仆街好q無聊

岩岩扑爆人個頭仲叫人返工
屌你老母啦

有大大條道理，遲到咪遲到，唔洗你管

返你老母臭工

你條負皮撚

我們做對了

打完風出邊冧晒樹咁危險又話冇權要求全港放假
依加就要求全港同你返工
你都on99

點解無個完字?

唔通政府叫市呢罷工咩

當我狗定奴隸呀

垃圾政府食撚屎啦，經濟下行係因為你地班仆街冚家剷搞送中條例咋，關示威者閪事咩。將件事掉轉來講，自己會唔會忍唔撚到笑呀，屌你老母臭閪政府。你班高官因住生仔冇屎拂，有仔變冇仔呀。死仆街

收聲啦柒頭

先叫林奠返工先啦

dllm我返唔返工唔洗你教

冼唔冼4:00出門口啊
我屌你老母香港政府
係要有你啲咁廢的政府先有啲咁廢的警察
咁先過到我一棟

你俾OT錢我呀?

返工？ 不了

返唔到工都係政府做成
自己顧掂自己先啦

邊撚個負皮呀，夠膽負皮唔夠膽駁呀，係咪垃圾mon po警犬呀，好做唔做，做垃圾政府走狗

上你老母臭化閪呀
奶下我袋底啦，我可能會考慮下既

切勿因個人理念而影響政府運作或公共服務

一直有個人既個人理念搞到今時今日

屌你老母呀

又唔係未試過 10號風咁艱巨都要返工呀

毒蛾聽日會唔會返工

咁大反應即係走啱方向

返你老母！

光復香港，時代革命！

預你老母
不嬲例遲

原來香港冇人有罷工權利
屌你老母柒婆咪撚罷工啦

你又有道理
屋企仲有幾包一丁

痴撚線，仲好意思叫人早d返工
唔撚理

邊個負皮我我祝佢全家生怪病一世訓係床到唔郁得 我講野一向好準

山竹已經試過喇
等佢地感受下工商業停頓甚至經濟衰退嘅榮耀啦

ok 慢慢行馬路

5先/mon post狗出現喇 我祝你...

嗌屎啦屌你老母
我日日已經預鬆時間
唔通我紥營？
你紥撚左都未到我

突然，九龍灣唔夠人，罷工唔知去邊，4.30地鐵集合

屌你老母啦！香港經濟係你林鄭政府同黑警搞到咁仆街㗎！緊守你老母崗位！罷工呀！柒婆！

預你老母，冇諗過返

香港政府? 唔係執柒左啦咩?

林奠係到逐個比負皮？

你都on lan 9，塞車返唔到又怪人唔做D返

依家係擺明唔撚返呀!

返唔返工關你撚事呀淋奠

點預時間上班 而家出門口都遲到

佢叫早D起身準備罷工

你班黑警同黑社會搞到社會問題嚴峻囉！
吊你老母！

返工? 不了

係呀預留一日唔該 而家好出定門口啦

臨訓前都要出黎火上加油
仲唔係港獨之母

番你老母

罷工啊仆街！！

唔小心負評左 對唔住 真心認同

上你老母班呀

聽日罷工呀屌你

屋企仲有麵糧食問題解決埋
聽日帶埋餅呀水呀準備隨時野餐先

叫你預多啲時間咁依家應該要刷牙洗臉出門口

佢之前咪話自己 home office
喺禮賓府返工

我罷工關你政府L事

記得預早啲，不過好多人會塞頭班車咁解

你唔覺得送中同無法治先係影響投資者信心？

提早出門？

好呀

你老母，點樣預留啊！五點起身行返去好唔好？

屌你 幾個區 圍緊警處 重叫人早d返工 黃大仙依家又想射催淚彈呀 呢個正苦 笑燃死人

宜家起身準備返工

唔翻工都犯法
個政府真係當香港人奴隸

罷工係基本法俾市民既權利
關你政府撚事

班毅進仔打人無學歷無eq就係公務員有宿舍有福利
班市民俾人打 999無人聽 嗌你回應五大訢求你唔理
醫護界救人就俾你政府當condom一腳踢開成立醫管局咩福利都無
你仲好意思提醒人反工？！我屌你老母啦

ctrl c
ctrl v???

「壇嘢係我搞出嚟嘅，但我唔會執手尾。支持政府嘅蟻民聽日同我醒醒定定返工，有咩你地硬食啦」

翻譯完就係咁

唔翻工點交稅
冇稅收點出糧俾偉大既香港警察

on9. 無車點撚樣返工

on9都無人返工

市民唔番工犯法咩?關你咩事

同打完風返工有異曲同工之妙
真係離撚晒地

屌你咩
之前為左擦鞋唔係好口響話冇左獨立關稅區都we can survive咩
罷工都可以we can survive架

冇撚腦

正苦你驚呀

市民呼籲克警緊守工作崗位，本港經濟正受外圍不利因素及本地克警事件困擾，處境嚴峻，克警同黑社會對一般市民的暴力衝突，都會影響市民正常生活和經濟活動，進一步損害有下行風險的經濟，削弱國際社會和投資者信心。

返你老母個工

On9
都無人返工

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

咁多人罷工，我驚聽日上唔到網睇最新發展！

警告! 你宜家犯左唔返工罪, 係屋企既人士請即時出門返工, 否則格殺勿論